有無巴打都好鍾意食啫喱糖 ?

細路仔party必備，
而家次次去食buffet都會拎好多食，
無椰絲既仲好食
Google到呢張圖好想食

一邊hehe一邊食可以？

要就煙靭先好食！

次次食 軟硬都剛好
等緊開餐好餓

有

有椰絲先好食

年年Xmas party公司到會（大家樂？）都冇人吼呢堆嘢

無椰絲成兜倒落口痛快啲

同意
我地口味都幾似

好香

茶樓遮仔啫喱糖 已經好少見

最撚憎椰絲

羅拔臣萬歲

硬身啲嘅超好食